有冇巴絲打星期六去左排海洋公園門票

幾點入場 排左幾耐 諗住星期日去排

今日 聽日？

過左12點應該係今日